---
title: "waks.."
date: "2005-01-28T03:48:00+07:00"
tags:
    - Tools
---

walah….. baru gw posting soal [w.bloggar](http://wbloggar.com/download/)
gak taunya dah ada yang update! set dah.. dah ada settingan wordpress
nya!

![v4.00](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/wbloggar.4.00.png)
![category](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/w.v4.00.category.png)

demen gw! huehuehe :D :P jadi gak usah pake settingan b2 lagi (meski itu
tetep masih bisa di pake) cuman.. dengan yang versi 4.00 ini category na
muncul..

[![image2](http://wbloggar.com/images/wbloggar-button1.gif)](http://wbloggar.com)
